有無人隻倉鼠見到呢種文件夾就好激動？

頭先放風佢一見到個夾就係咁咬，勁激動，唔係一般好奇嗰隻，係懷惡意嗰隻

有無人知點解

磨牙

你意思係more定真。磨牙？...

真磨牙
不過倉鼠對某啲物件好有興趣就會不停咬

鼠鼠圖呢

痴線，竟然得夾相
冇倉鼠相

樓主識唔識開POST架

通常d鼠咩都咬一餐
好想睇樓主隻鼠鼠點'滿懷惡意'下

要睇下佢有冇興趣 冇興趣佢掂都唔會掂下

any pic?

冇佢咬嘢嘅相

好軟好滑好可愛
好想索

樓主已失縱

Sor 呢排無乜時間同佢玩 後補圖

補多張大pat pat

我隻熊仔鼠都係

呢隻係咪叫小露寶？
雖然樓主攝影技術麻麻，但超可愛

屋企兩隻天竺鼠都係 咬爛哂